中國終於有樣野可以輸出全世界

一不靠偷二不靠搶

自主研發

自古以來不可分割的一部分

100%源自中国

咁又唔只，你睇下141先啦

支那雞
支那沙士

中國崛起